2019戒J脫毒。中醫：腎虛百病叢生

新戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢

戒Ｊ需知：
戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應
身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失
夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走
做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。
叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，寧願你打丁，都唔好叫雞
戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復
戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將戒為良藥睇一次

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

支持 nofap

p

支持lm

關咩事 根本毒撚特徵 又屈人

成世唔打J,因住搞到變前列腺炎

精神病真係無得醫

戒緊

幾耐打一次最好

一星期3 次

一次都唔打

點睇有個中醫都話唔洗戒

可唔可以理解為，做愛就會

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

呢？

蕁麻疹都會！？

適量打J對身體有益無害。一個星期打一次

西醫話2-3日一丁最好，營養攝取好嘅一日一丁都可以接受喎，精液只係蛋白質

可以，做愛過多同打丁一樣

會

所以依家咁多毒撚

你咁即係話一星期打兩次丁同做兩次愛一樣咁傷身啦，但係我見啲戒丁post講到你上面講啲症狀剩係得打丁先會有，做愛唔會咁

好多年前會咁講，因為仲未知

既然係咁，我覺得個post就應該叫人戒埋做愛，而唔止戒j喇喎。

ching點睇?

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒